{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더퍼스트 효이스테이 광안리"
    },
    "text": "美しい釜山広安里の海辺に位置するザ·ファースト広安はオーシャンビューの客室で、お客様にテラスのあるリラックスを提供します。 すべての力量を動員して大切な思い出を作ってあげます。 クイーンサイズベッドを備えた客室は12人まで利用可能で、最大2人まで同伴可能です。 喫煙は客室内だけでなくテラスでも禁止され、個人のネットフリックスアカウントを通じて動画を視聴することができます。 駐車場は有料で、1日あたり10,000ウォンです。 チェックインと通話可能時間は9:30から23:00までで、非対面でのチェックインを行います。 アメニティとしては、シャワー設備と洗面用具、乾燥機、ヘアアイロン、ミネラルウォーターがご提供されております。 その他の物品は提供されません。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウト延長時に一定金額が発生することがあります。 チェックイン方法はフロントデスクがありませんので、非対面入室を行い、当日チェックイン1時間前に予約した番号にパスワードをご案内します。 駐車情報は駐車管理室で運営され、駐車管理室で駐車登録をして入車することができます。 カード手数料のため駐車料金は別途請求されます。 ホテルの駐車場が満車の場合は責任を負いません。 未成年者は予約が不可能で、全客室での調理と洗濯機の使用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安のザ·ファーストはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·ファースト広安は釜山広安里の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安の客室は何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "ザ·ファースト広安の客室は12人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安の客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ザ·ファースト広安の客室にはシャワー設備と洗面用具、乾燥機、ヘアアイロン、ミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安では喫煙が可能ですか？",
            "answer": "ザ·ファースト広安では客室内とテラスでの喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ·ファースト広安のチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ザ·ファースト広安の駐車場は有料で、1日あたり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安では非対面でチェックインを行いますか？",
            "answer": "はい、ザ·ファースト広安では非対面でのチェックインを行います。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安のチェックアウト延長には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ザ·ファースト広安のチェックアウト延長時には一定金額の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安の駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ザ·ファースト広安の駐車場が満車の場合、ホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安では未成年者の予約が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ザ·ファースト広安では未成年者の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ファースト広安の客室で調理や洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、ザ·ファースト広安の全客室で調理と洗濯機の使用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 500
    }
}